居屋2019收信揀樓集中討論(2)

繼續討論

PUSH

有SMS 代表有揀樓機會 , 但都要跟號碼次序. 前邊揀哂你就冇機會,

希望可以捱到我個number 有單位就夠
香港人悲歌

請問點先知綠白表各自剩返幾多配額？
一人單位睇落都幾滯銷
但都想多個數據參考下 有無機會揀樓

你咩no.？

4XX, 你呢

白單 42X 星期四朝早揀 你都係朝早？

Samesame

一齊集氣

只求有樓

我都想知 同埋想知佢星期二三邀請左幾多人 淨係知星期一邀請左150人

留個tg傾下？

好啊 我加你

諗住睇埋聽日個揀樓情況
唔知旭禾同尚文 係咪差到令好多人放棄

如果星期四係4xx,咁每日都會有百五至二百啦

如果每日都150-200嘅話 星期四可以唔洗揀

揀樓要早幾耐去到？

30分鐘最好

上星期五 白表叫到147

根據2020年6月5日記錄，可供「出售居者有其屋計劃單位2019」綠白表一人申請者購
買的單位餘額如下：
綠表一人申請者剩餘單位配額約180個
白表一人申請者剩餘單位配額約150個

啫係賣左100個左右/147

暫時68%啫係不變會賣到368號白單左右

42x的話要58% 左右

希望你有啦

平常心都係4XX 不過如果到時得番1樓都要放棄

邊到可以睇到呢d數據？

你都係4XX星期四朝早簡？

唔該清
揀咗樓啦

仲有咩剩？

荃灣定火炭啊？

你係綠表定白表啊？

恭喜哂

好妒忌 btw恭喜晒

Email 過去問 但覆得好晚

火炭荃灣高層都仲有啲
低層仲有好多

我sms都未有

想問巴打係白單？

4xx同5xx都係得番數字上嘅可能基本上要靠奇跡 除非呢兩日完全無白表嘅人買先有機會揀

不過白表去得嘅9成都會買

有update了
星期四可以放棄

玩完

揀晒？

淨荃灣97+火炭125

今日賣左110間
唔知白綠比例係幾多.......

聽日都應該賣曬

白約有90個額

咁即係白表淨約返60個位

無機了 唔寄信通知仲好

唔係喎..點解唔啱數
今日邀請150人..會有90個白表？
我仲以為每日都係一半半綠白比例

90個額唔係90位咩...
今日好似叫到229
229+90=319安全

同感

但仲有90個額可以買

Sorry..我誤會了.....
以為賣左90個白表
原來係淨返90個白表位
膠了

請教各位，除咗email, 樂富係咪每日都有得睇綠白表去到咩籌號？

仲未揀哂?

我都係火炭

有無人update下今日白單嗌到咩no.？

白單今日叫到325
收到message話白單淨返二十幾個

白單過埋聽日就揀哂嚕

綠表點解去得咁慢

單人有間公屋係手,咁既時勢,縮沙其實唔奇

綠表嘅人本身都已經有間公屋係手 唔憂上樓
同埋講真火炭同大窩口 前者工業區後者廢老集中地
如果我本身住緊靚公屋嘅話 好地地做咩要比舊錢出黎仲要月月供 所以就算有d白表嘅人都未必會揀 因為淨翻兩個地點都唔吸引當然啦如果趕住結婚逼住上樓嘅就幾差都會揀

房委會今（9日）邀請150組一人申請者出席揀樓，最終全日89名準業主到場，一共賣出85個單位。今期居屋自去年12月9日起開始揀樓，至今共有4,765個單位成交，當中綠表2,363個及白表2,402個。出售的單位包括尚文苑28伙、旭禾苑57伙。

如果琴日白表預仲有90個位..
今日賣剩20~25個..咁基本綠表約75人可能得10-15人出席

明天白表都game over 嗚

大窩口果個都叫市區呀... 都唔鐘意

Anyway, 祝白表未買到既手足下轉有著落

鑽石山果個

家家有求 事實係綠表好多直頭no show

邊有咁好彩我今次抽到第一個no. (48)都係無得揀白表單身就算抽中第一個no.都係得15%上車

綠單果啲其實都係白交租霸住張表多

我當年派到租置一人單位，乜都唔諗轟左廿皮野買左佢，廢事俾房署話我白交租

其實真係好慘...居屋依家變左六合彩二獎

買唔起私樓咪排隊比房署撚囉

有冇人計到exactly仲有幾多綠/白表位？

白單下屆皇后山見

個位真係好差 慳返$250買六合彩算

居屋2019：由於白表「一人申請者」的配額已經全部用盡，請你6月11日不用前來「居屋銷售小組」辦事處選樓。

如果自住白單點計都係要左著數d

抽到一定要，有d人抽左好多次都冇

單身白表，排頭位就得

傷心💔

睇返白單今次算好，起碼最後都有高層食到

難為綠單而家單返低層揀

黑仔起上黎，除時抽一世都抽吾到

單身得0.2%
平均都要500年先中一次

單身唔會有靚單位拎到

今期黎講，差極都起碼叫近地鐵站

呢幾年最正今年
仲有得揀火炭vs荃灣

嚟緊5年白單預估
2020:皇后山
2021:東涌北
2022-24:安達臣 (有七塊地肯定唧牙膏咁推)

之後D 居屋 位置都係差 又少供應

抽居屋最緊要用白長長者抽 仲易中過綠表長者 抽中政府就送幾百萬比你 家有一老如有一寶

白表長者仲易過綠表長者，點解？

白表難中 只係單人同家庭申請人，但白表長者就相反 以上年同今年計 白表長者申請人數就係1 萬人 反而綠表長者有成2 萬5 人申請， 白表長者 加埋d bq人數 今年第20 波 都有兩房簡 真係爽

何文田好鬼遠

幾多人爭住要可以話全香港數一數二屈機嘅地段

係何文田，唔要地鐵站都得啦，何況只係遠d